列根：任何解除人民武裝的行動都要阻止，必要時以武力抵抗

由艾森豪威爾到列根到侵侵呢一系美國總統真係好能型
佢地真係相信國民, 要人民自治, 保護自己
黑馬中國Joe嗰啲共產黨真係醜唔醜

麻煩大家真係撳入去retweet 同 簽名聯署

嘥你幾分鐘時間 可以換手足生命安全
呢度有埋link 話你知12港人事件

MAGA !!!